@inproceedings{Schmitt-Moreau-Constant-Savary:TALN:2019,
    author = "Schmitt, Marine and Moreau, Elise and Constant, Mathieu and Savary, Agata",
    title = "D\'emonstrateur en-ligne du projet ANR PARSEME-FR sur les expressions polylexicales",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "627-630",
    note = "On-line demonstrator of the PARSEME-FR project on multiword expressions",
    abstract = "Nous pr\'esentons le d\'emonstrateur en-ligne du projet ANR PARSEME-FR d\'edi\'e aux expressions polylexicales. Il inclut diff\'erents outils d'identification de telles expressions et un outil d'exploration des ressources linguistiques de ce projet.",
    keywords = "Expressions polylexicales, identification, corpus annot\'e, lexique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/93.pdf"
}
